有無人都覺得今次d沙士同鼠疫都係體制自編自導自演？

中共一向視人命如草芥
依家國庫空虛
唔好講話買大豆豬肉
全部人一齊食草都唔掂
任佢話都只係食到一年
當年大躍進都係因為城市唔夠糧食所以監硬迫d人上山下鄉耕田
果時為左防止搶糧，set曬d機關槍殺曬d入城搶嘢食嘅人
今次土共玩病毒，實行連子彈都慳返
從源頭清算低端人口
再野到周圍都係用扮病掩飾支爆
同當年用大長征扮嘢逃避佢係蘇區呃曬人地d黃金比人追剿一樣
有無人有同感？

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅